俾10萬美金你，賣你寵物制唔制

制

屌係咪真係買先

唔賣啦緊係

2千 ok

買隻賣比你

我呢就養開倉鼠嘅
依家唔賣住，等佢大左肚先黎搵你
Fatfat喇

即刻捉返兩隻老鼠話係自己養

你買我賣

唔會賣羊仔

肯賣個男人好似係印巴男人
女唔肯
如果佢問支那人
男女都實肯

賣我條精蟲就得

廢撚話真係10萬美金有邊個會唔賣
除非你隻野係貴過呢個價
正常香港普通人一定賣

我唔會賣，因為養開有感情，而且10萬美金都唔夠我半年收入。

不了

點可能賣走個家庭成員

其實又唔使咁虛偽去諗賣左會點對佢
你都賣得出去，話之佢扑左黎食都唔關你事
唯一可以肯定既就係
唔會有人用十萬買你隻寵倒錢落海
如果有條傻佬出十萬同你買，得一個可能

你比人撚緊，傻仔

賣完之後
拎1萬出黎請連登仔搶返番黎

除非好有錢/養咗好撚耐
唔係實賣啦
條片d人唔賣係唔信條友啫

港女：梗係賣啦 之後可以買多幾隻

外國咁多人養

1億美金都唔賣

你地假到仆街

制呀，佢會明白我的

有感情既10萬美金咁少一定唔賣
50萬可能考慮下

ok la我養咁多螞蟻多隻唔多少隻唔少

10萬賣埋我老母都制

岸鳩，500港紙都賣
養開蟻🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜

屌，我有成缸紅蓮燈，成缸賣都無問題

試下番大陸問

掉番轉賣埋d仔女俾你添

我俾番十萬usd你買番得唔得

你個不孝子

點解佢老豆唔射佢落牆

老閪都賣啦屌, 無寵物都拿拿林去買隻番黎賣

Ff少陣

賣左屋企隻小強

買埋我

即賣，劏埋黎食都仲得

養開魚

賣啦,我養緊貓

即刻養隻倉鼠先

唔賣

賣!
幾錢都賣

屌你頂爛市啦咁姐係

即賣
看門狗一隻

即賣

唔賣呀

On9緊係唔賣啦
賣自己就得 如果買嗰個夠靚女

一定賣，小強 bye bye

應該要射落海餵魚

咁樣計唔計

畜生

唔會

賣 反正係金魚咪比條你

人性

唔會賣
佢係我屋企人

Ok, 想點煑法?

十萬美金 唔係港幣
上面話唔買嘅真係好假

無養開寵物都即刻將屋企d四腳蛇啊 曱甴螞蟻乜都認晒做寵物賣比你

即賣
然後同佢講隻狗係隔離屋，主人嫌佢日嘈夜嘈先叫我幫手帶佢散步。
見你哋咁有緣，送埋籠水兜又點話

俾一億我都唔撚賣 收皮啦

連登仔$32.5就夠

十幾條金魚 賣條比你又點話

制呀
半價都制

制
我養小強

話賣嘅冇親人

賣 大撚把魚

賣埋條女比你都仲得

養緊貓
唔捨得
當左係親人

而且賣左亦唔知對方點對佢
收左錢都唔舒服

諗起許冠文套賣身契 個師奶為左個油井做富婆
老公，隻狗條命都可以唔要 最後得返枝蠔油

賣老母就得，點可能賣主人

屋企有隻仆街蚊 要唔要？半價賣

話賣嗰啲其實有冇養緊
利申，冇養，唔識答

唔會賣
利申：窮撚

唔賣

十萬USD係香港做得啲咩

巴打做咩行業，半年可以搵超過10萬美金

幾多錢都唔賣 感情用錢買到咩 痴線
我個女黎嫁

養開金魚，應該賣

賣老母比你就ok
我屋企隻主人仲重要過我老母

老閪都賣

我做藥物批發生意。

制，比得咁多錢，可能比到仲好環境佢

好撚假依啲片

我養左小強 係我屋企隨便拎 買10隻比個8折你

巴打請唔請人

唔賣
佢會掛住我地

你老婆係狗

見到啲偽善撚話唔賣就好想block柒佢

佢都係狗

買隻新既賣俾你
舊嗰隻有感情唔會賣